# LLS_JAVA

>  Métodos básicos de Lista Ligadas Simples en java:

*  Métodos para insertar datos a la LLS
*  Método de imprimir la LLS
*  Método de buscar por entero y string
*  Método de insertar entre LLs
*  Métodos para elimimar
*  Método para ordenar de menor a mayor.

